強烈要求另外十七區向屯門實施強制隔離

只要由屯門進入荃灣，就要喺荃灣指定隔離中心強制隔離14日先可以獲放行

真

老馬認同

認同